[ 港人自救 ] 建立18區緊急支援TG

啲撚屌藍絲成日走去搞連儂牆，報警係無撚用，嚟到都只會放人
啲仆街警犬專搵啲落單黑衫小朋友嚟搞，搜身都算，仲要扒埋牆，玩尻你
小弟有個建議，建立18區緊急支援Telegram Group，一方有難，八方支援
呢18個TG只供報料，謝絶吹水，一收到料，喺附近嘅手足就可以即時去支援
我哋只要人多，就可以圍返啲狗轉頭，屌走啲狗，籍此對抗白色恐怖
大家話有冇得諗？

推

好快就變吹水GROUP

吹水group 大把，真係想有個行動group.

組織左18區力量對選區議會立會都好有幫助